求救電腦/網絡高手

早幾日開始 電腦開始上唔到某幾個網站

奇怪嘅地方係

用電話 connect 屋企 Wifi 都係上唔到嗰啲網站

但係如果電話唔 connect Wifi 用本身 Data 上就會上到

係公司電腦都上到

證明啲網係無問題

上網睇過話有可能關咩 DNP 嗰啲事 但係跟嗮啲步驟轉嗮更新嗮都唔得 有無電腦高手可以救下我 非常感激

改dns 做1.1.1.1/8.8.8.8

試過都唔得 上網就係睇到多數關呢個事

DNS*

問嘢其實都有技巧
唔好講你做唔到啲乜
而係講你做咗乜之後見到啲乜

你屋企人block咗

唔好意思 個人已經好亂

其實我咩都無做過 無啦啦幾日前開始就係咁 跟住你幾日開始越來越亂 上網係咁睇 最多人講就係樓上講 講 DNS 轉做唔好 auto 用 8.8.8.8 or 8.8.8.4 之類 但係試過都唔得

reset router

都係唔得 關鍵係大部分網都無問題 係幾個（對我工作好重要）不過都多謝大家嘗試幫手 😔

公司電腦上到，屋企上唔到。 係咪公司內部system?

咩網站啊
係咪isp block咗

得兩個問題啫
isp router

modem lan線入電腦試試
都上唔到就打去ips
如果上到就reset router

個 browser 顯示啲咩
Cap screen 上嚟
下面嗰行細字
你留意吓其實通常都有啲 hints

tracert (你個個網站）睇下卡住起邊到

似
等14日粒ip 轉可能連得返